新一年 啲時間觀念好錯

之前同人講返起一件事嘅時間用詞：
上年、前嗰排、冇耐前、夏天嗰時⋯
依家同人提返起往事：
分手前/分手後
有冇人明白呢個感受 求巴絲開解

你淨係拍過一次拖？

好串

依家A1

侵侵又係你